比五日你，最多可以心出幾多個長榮飛雞？

如題

請教咩叫心出

講咗咁耐原來係冇圖